神宮到止蝕左tsla升到仆街恥笑區

快入

咁能快

佢揸Suzuki

條on9西

唔買tsm?

電競tsm定台灣省積體電路製造

到哥似未起身

電勁

on9。

條能樣12點起

講得好

條友煩撚到仆街

咪咁 佢係我死伙嚟

好想佢快啲鄉郊產。

柒到

唔反病屍麻？

反哥話唔好 我睇佢頭

点睇牧羊狗又搞分化？

where

富東閣係咪加入咗渣家軍

熱民好多賣國賊

搵埋到狗入去開佢老母波

條撚樣咸緊

点解

睇標題

抵啦

N賓前排tsla 跌到仆街果陣打電話黎喊，依家升返就係道也文也武

起碼我冇止蝕咁柒

其實玩股票要贏錢唔洗咁複雜，買好股票然後9坐就得

對隻股票有信念根本唔洗止蝕，除非你夠膽買返入去。

咪係都唔知d人驚乜
利申 40蚊allin左匯瘋 plan緊拎綜援

匯豐唔係好股票

使能你教 老友

使唔使咁串 老友

Sor，睇錯神宮寺

802

Jimmy

傻閪

係叫Jimmy 你咪撚柒啦

佢打錯字 你on9?

on9閪

on9鳩 Jimny

廢閪 你柒撚到

你條撚樣啞撚咗？

唔識就收爺啦傻閪 自己衝出黎柒

屌你老母頭先唔係好撚串架咩？捻樣

垃圾

好波 秒到佢像傻閪

秒撚左

條白痴仔懶係識車咁 我見獲秒獲呢啲傻閪

勁似佢

秒到

條白痴仔懶係識車咁 你見獲秒獲呢啲傻閪

佢正話過咗20皮比我叫我冰處理 我拉返先